五金舖鐵罐裝消毒火酒

有冇人知佢同藥房買嗰啲膠樽有咩分別？
係唔係即係工業用？

5%甲醇 自己睇路